2018黑市音樂

見冇人開又訓唔著我就9up下啦

數隊來自台灣的地下樂隊會係12月份會到香港HA搞show，氣氛好好架

我極力推薦孔雀眼同Hello Nico

(Verse)可是你的自卑勝過了一切愛你的人於是你把你的愛人們都殺死了

細心嘅朋友會發現佢同草東沒有派對嘅鬼歌詞係相同的。 孔雀眼 JADE EYES主唱令晴正正就是草東的創團成員！你可以係佢地作品入面搵到草東早期的dancepunk身影，同時係Synthesizer上既運用亦將佢地變成曯目既迷幻New Wave樂隊，如果你鐘意草東，你都一定會鐘意孔雀眼！

你該是最了解你的人

Hello Nico現場感染力係大到想哭 聽到好虐心

2018 黑市私會 香港站 @ Hidden Agenda
「黑市音樂與朋友們年度私密聚會」
12/22（週六）下午 1800-2300 五小時音樂會
Hello Nico / 孔雀眼 JADE EYES / 椰子!! Coconuts / 皇后皮箱 QueenSuitcase / D O W N E R
預售 HKD 400 / 二人同行 HKD 700
*預售票滿將不開放現場票
**最後 200 張預售票熱賣中

購票程序：
1. ATM 或 ebanking 轉帳票款到下列帳號：
HANG SENG BANK
Black Market Music Production
224-443382-883

2. 拍照入數紙 / 截圖轉帳紀錄，私信上傳到 黑市音樂 專頁，並留下一位聯絡人名字與電話號碼，稍候專人回覆確認便可。

3. 演出當天核對名字與電話號碼換取門票進場。

到時見
我唔係打手係粉絲

就到啦22號

有無人夾份買

我多左張飛有冇人想要？

咩價位

好似太遲 係free

有無人今晚去咗?

係喔